大台終於重現了。篤灰、割席、捉鬼，一次過做齊！

冇所謂啦！記得捐錢呀，10月1我地預埋你

負評？你唔係以為我會驚呀？
今次我會做糾察捉鳩你班陷家剷！

希望到時大家記得捐錢支持我地下一次嘅活動
但醜話說在前講明先呀，俾我見到你地班曱甴搞事 / 拆台 咪怪我唔客氣！

［香港獨立！唯一辦法！］

【警世】不要再執迷於追求五大訴求

香港中箭：我哋爭取做5年，人權法到今日通過，黃之鋒功不可沒，大家話係唔係～
成功爭取
階段性勝利

TO前線: 請將你地嘅DNA交俾可信任嘅人留底

連登仔笠晒水？
唔係好撚把炮嘅咩？

又一隻

佢應該改個名做朱閪

咁又點呢？我係藍絲，到時實會捉撚實晒你班禍港廢青交俾警察。
驚呀？驚咪唔好出街囉

當日我會係糾察隊一員，今日已經先小人後君子提醒咗你班曱甴唔好搞事，到時唔好怪我
我實會捉撚晒你班陷家剷！

幾鍾意樓主個名，叫自己做豬頭，似乎真有其事

我lm等你

久違了各位香港人，各位同路人。
見返有糾察隊呢樣野真係大快我心，終於可以光明正大咁篤鳩你地灰

唔洗講咁多 十一見

民意在我，你地話核爆都唔割呀嘛唔好真係以為世界得你地一種聲音啦傻豬，我地未出聲咋！
捉撚晒你班暴徒入新屋嶺

Pull

Pull your mum

多謝大家支持。
我地今次一齊 和理篤 ！